頭先去重慶大廈換外幣，見請個唱錢既都開到18K

痴線, 香港人工水平愈黎愈高
早出世既人真係慘

早幾年呢d工連13k都唔知有無

去個度做除時命仔都冇
你咪做囉

知唔知咩叫通脹、量化寬鬆

你又唔做？

隨便google 下找換店

尖沙咀找換店被賊人搶劫失千萬元 一名職員頭部受送院

找換店東主被劫35萬 右手腕被斬至幾乎分離 印度被告認罪候判

果到請唱錢起碼要識三四種語言 你估係人都做到咩